伯乜9母，數乜能野呀數，開囡po要有圖奉旨架？傾囡一定要有圖先傾得？

以事論事

但我post Angela就奉旨ge

正皮是俾張圖的

細蚊仔係甘

btw g

G stands for G持

我個人好簡單
有Angela 就正評

系G

Angelia 好撚正

係

你啲金盈post都唔是個個有圖

最好冇啦

金盈條大陸g真係得卡勞先岩

Angela個樣比我屌到閪迷咁

吹奏極都好似冇乜人會迷

好安答！

喂，尊重啦仆街
小心炒車死

agger路hoball

Angela

世界第一！！！

傾計冇圖冇計傾

討論區定貼圖區

討論區同貼圖區都唔識分

秒